Trump : 不排除對委內瑞拉採取軍事行動

(CNN)President Donald Trump would not rule out the possibility of a military intervention in Venezuela on Friday, stepping up rhetoric directed at a regime the President has already accused of being led by a "dictator."

Asked about the possibility of a military intervention in response to the mounting crisis in the country, the President said that is something the United States "certainly could pursue."
"We have many options for Venezuela. And by the way, I am not going to rule out a military option," Trump said. "We have many options for Venezuela."
He added: "This is our neighbor. You know, we are all over the world and we have troops all over the world in places that are very, very far away. Venezuela is not very far away and the people are suffering, and they are dying. We have many options for Venezuela, including a possible military option if necessary."

所以幾時先打？比個時間黎啊大佬

乜撚都不排除嫁啦，我不排除聽日有錢過李家誠

你中六合彩都唔得喎

李嘉誠送成副身家畀佢咪得囉

變咗煩膠

或者李十X去買一局大細輸晒身家

用twitter打

之前就中國
而家多左個Trump
呢個世界好嘈